消息： 預算案將向新移民派發5000 元電子消費券

消息：預算案將公佈派發5000元電子消費券

原文網址：

消息指，財政預算案將公佈，向合資格的成年永久居民和新來港人士派發5000元電子消費券。

原文網址：

新移民係人
港豬真係豬？？？？？

支那寶？

有能力嘅好移民
響香港養支那豬同黑警
但待遇比三等賤民都不如

成年永久居民=港豬?

券你老味

睇死用微訊支付迫香港人裝We7

都話左香港人係二等公民

睇字啦

屌呀， 香港人就要用真金白銀買飯食

支那人就用電子消費劵

仆街呀

安心消費配合番安心出行

信用卡算唔算電子消費先？

標題誤導

派現金啦屌

港人都有份
分開寫啫

又利益輸送親中藍店